是靚晚 切片罐頭鮑魚 拼 香焗雞翼飯

飲咩

狗食

是日頹狗飯
無菜嘅

狗也不食

水

分量咁少可以喂飽邊個？

今次雞翼焗得好靚

好靚晚

是

是日基佬晚餐

爭碗恆河水

非

正

勁似狗飯

冇菜既
咪冇屎屙

鮑魚點解唔成隻上

懶得咬

好似有少少正

正過定延

咩汁嚟